新年如果收到壽桃牌，應唔應該斷絕關係？

新年如果收到壽桃牌，應唔應該同個人斷絕關係？
咁無家教都有嘅，應該掉咗佢定送畀第二個？送畀人又驚人同我絕交

🚫 壽桃牌 🚫
點擊下面派嬲

女

中

為免避嚟避去，大家會唔會考慮吓喺黃店網購買鳳梨酥、蝴蝶酥送畀人呢？

🚫 新年送禮黑名單 🚫
壽桃牌、金莎、瑞士蓮、藍罐曲奇、嘉頓

上年賀年建議，供你參考

大

幾時都咁話

蛋蛋個表情好貼題

唔緊.要啦

已經同親戚傾好今年唔拜年

一定要...

你哋有冇咁快呀

我已經好.快

Push

麻煩大家推埋十二港人，勿忘記
[第149日] 十二港人案 律師任全牛聽證會突延期

仲有明.天

推

加油

真係好難食

勇勇

小腦袋

係，佢係黃都未必食

年年

小淚淚

明天又明.天

遇著我是你的不幸

push

廿

今日又食咗蛋糕

明日復明.日

咁正咩蛋糕

唔好喊啦呵番

藍潔英

又藍又難食

未搶過1.

草莓奶油蛋糕而家草莓季節

鮑魚麵幾好食

壽桃牌

陣

唔好咁介意.啦

老夫子好似有一集係送麵之後俾人屌

佢自己搵笨送錢畀藍店 照收照食

我都未

月

好食是良知

搶咗好多日

你哋好快手

難食

推

垃圾麵

叉燒bell

皇天兄

小年

bell 在

bell

PUSH

我都想食我鍾意！

淚淚

包包

諗起呢個post
抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

頭先見到東張西望TVB超多廣告

善用推文回覆

近排點？？

識食梗係去麵鋪買啲靚鮑魚麵

難食都算，仲要tvb落廣告，收得皮啦

收CCTVB皮

.

加.

垃撚圾

近排交咗一份垃圾到不得了嘅 final paper
唔知下一個sem使唔使重寫

push

支持黃店年糕

丟架呀

買其他牌子嘅蝦籽麵算

做任務 LU

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

一嚟拜年就報警

支那節日，關你撚事咩，送乜閪禮都唔撚駛理啦

蘋果出特刊咁大件事冇人講？！

嘉頓

不分藍黃
蝦子麵真係最劣質嘅賀年嘢

應該

推！要斷

即時煮晒，餵佢食晒先好走

送都唔撚要

Up

從來唔撚食垃圾啦

save低先

包
好返啲未

安記？

屈膝嗰陣痛

男友

絕交啦支那嘢

慢慢嚟 唔好勉強屈到

早

今年黎拜年都要斷絕關係

簡直意圖謀殺啦